點睇連登仔一講到中菜就大中華上身

中菜97前已經有，甚至香港改良出自己一套中菜
喜茶？不了

因為

你看這個麵它又長又寬
你看這個碗它又大又圓

鍾意美國文化一定係美國人